/* 
  ZLGitHubClientLocalizable.strings
  ZLGitHubClient

  Created by 朱猛 on 2019/7/30.
  Copyright © 2019 ZM. All rights reserved.
*/

"repositories" = "版本库";
"repository" = "版本库";
"organization" = "组织";
"organizations" = "组织";
"users" = "用户";
"commits" = "提交";
"topics" = "标题";
"issues" = "问题";
"code" = "代码";
"gists" = "代码片段";
"followers" = "粉丝";
"following" = "关注";
"created at" = "创建于";
"closed at" = "关闭于";
"opened at" = "打开于";
"merged at" = "合并于";
"fork" = "拷贝";
"star" = "标星";
"owner" = "作者";
"watcher" = "关注";


"setting" = "设置";
"about" = "关于";
"feedback" = "反馈";
"submit" = "提交";

"lastest update" = "最近动态";
"all update" = "查看全部动态";

"login" = "登录";
"logout" = "注销";

"fork :" = "拷贝 :";
"star :" = "标星 :";
"private" = "私有";

"DropDownSeeMore" = "下拉显示更多";
"DropUpSeeMore" = "上拉显示更多";
"Loading" = "加载中";
"LoadFinished" = "全部加载完毕";

"pull request" = "合并请求";
"pull requests" = "合并请求";
"branch" = "分支";
"commit" = "提交";
"action" = "Action";
"contributor" = "贡献者";

"day ago" = "天前";
"hour ago" = "小时前";
"minute ago" = "分钟前";

"day later" = "天后";
"hour later" = "小时后";
"minute later" = "分钟后";

"update at" = "更新于";

"news" = "动态";
"repositories" = "仓库";
"explore" = "搜索";
"profile" = "我";
"Notification" = "通知";

"Language" = "语言";
"SimpleChinese" = "简体中文";
"English" = "英语";

"Search" = "搜索";

"Cancel" = "取消";
"Confirm" = "确认";
"AreYouSureToLogout" = "您确定要退出吗？";
"EditProfile" = "编辑主页";
"Input Company" = "请填写公司";
"Input Address" = "请填写地址";
"Input Blog" = "请填写博客地址";
"Save" = "保存";
"Edit" = "编辑";

"User" = "用户";

"gistFiles" = "条代码片段";
"comments" = "条评论";

"committed" = "提交于";
"current" = "当前";

"thanks for your feedback" = "感谢您的反馈";
"submission failed" = "提交失败";
"input feedback" = "请填写您的建议";

"refresh" = "刷新";

"Select a language" = "选择一种语言";
"Filter languages" = "筛选语言";

"trending" = "趋势";

"daily" = "今天";
"weekly" = "近一周";
"monthly" = "近一月";

"Star" = "标星";
"Unstar" = "取消标星";
"Star Success" = "标星成功";
"Star Fail" = "标星失败";
"Unstar Success" = "取消标星成功";
"Unstar Fail" = "取消标星失败";

"Watch" = "关注";
"Unwatch" = "取消关注";
"Watch Success" = "关注成功";
"Watch Fail" = "关注失败";
"Unwatch Success" = "取消关注成功";
"Unwatch Fail" = "取消关注失败";

"Fork" = "拷贝";
"Fork Success" = "拷贝成功";
"Fork Fail" = "拷贝失败";

"Follow" = "关注";
"Unfollow" = "取消关注";
"Follow Success" = "关注成功";
"Follow Fail" = "关注失败";
"Unfollow Success" = "取消关注成功";
"Unfollow Fail" = "取消关注失败";

"Block" = "屏蔽";
"Unblock" = "取消屏蔽";
"Block Success" = "屏蔽成功";
"Block Fail" = "屏蔽失败";
"Unblock Success" = "取消屏蔽成功";
"Unblock Fail" = "取消屏蔽失败";
"Blocked User" = "屏蔽的用户";

"My Events" = "我的动态";
"Events" = "动态";

// explore
"DateRange" = "时间范围";
"Today" = "今天";
"This Week" = "近一周";
"This Month" = "近一月";
"Lang." = "语言";


// login
"ZLLoginStep_checkIsLogined" = "检查登录状态...";
"ZLLoginStep_logining" = "登录中...";
"ZLLoginStep_getToken" = "正在获取token...";
"ZLLoginStep_checkToken" = "检查token是否有效...";
"ZLLoginStep_Success" = "登录成功";
"Input Access Token" = "输入 Access Token";

//refresh
"MJRefreshHeaderIdleText" = "下拉可以刷新";
"MJRefreshHeaderPullingText" = "松开立即刷新";
"MJRefreshHeaderRefreshingText" = "正在刷新数据中...";

"MJRefreshAutoFooterIdleText" = "点击或上拉加载更多";
"MJRefreshAutoFooterRefreshingText" = "正在加载更多的数据...";
"MJRefreshAutoFooterNoMoreDataText" = "已经全部加载完毕";

// search filter
"Order" = "排序";
"CreateTime" = "创建时间";
"StarNum" = "标星";
"ForkNum" = "拷贝";
"FollowersNum" = "粉丝数";
"PubReposNum" = "仓库数";

"SearchRecord" = "搜索记录";
"ClearSearchRecord" = "清空记录";
"Filter" = "过滤";

"DateRange" = "选择日期";

"OrderSelect" = "排序规则";


"FilterFinish" = "完成";

// profile
"company" = "公司";
"location" = "地址";
"email" = "邮箱";
"blog" = "博客";
"bio" = "个人描述";

// Appearance
"Appearance" = "外观";
"FollowSystemSetting" = "跟随系统";
"Dark Mode" = "深色模式";
"Light Mode" = "浅色模式";

// share
"Share" = "分享";
